連登仔不如改名做連衛兵算啦

以前以為得共產黨先會迫人表態同埋迫人講佢地想聽嘅野 估唔到平時話共產黨批鬥人果啲連登仔自己都做緊同一樣野

有人會理連登仔講野既咩?
連登仔零影響力,以家泛民吹雞又扮世主人家去騎劫
6.9個日見本土狗行埋黎,見一隻踢一隻

第一 連登仔冇逼任何人講自己想聽既野 只係希望佢哋可以表態
第二 表態係每個人既公民責任 公眾人物更加有呢個責任 發揮自己既影響力去喚起社會對議題既關注
第三 呢個唔係政治取向問題 而係基本良知 基本權力既維護

咁連登仔應該洗版
叫連尼住表態
再置頂叫大家69上行 解鎖1001

連尼住係公眾人物？

成個香港有一半人都上連登
尤其係00後 咁你話佢有無影響力

對連登仔黎講係

今晚九點半！我哋連登仔一齊殺入達哥直播，迫條撚樣表態！！！

自己睇下入面啲人講緊啲咩 搞清楚表態唔係公民責任嚟 行使自己嘅投票權果啲先係 公眾人物雖然有影響力喚起社會議題關注 但並唔係必須要表態 依個係人權入邊嘅自由權 你連人地嘅人權都唔尊重 仲講咩基本權力維護

連登仔淨係識叫邊個邊個表態
係無叫連尼住

在一個憲政民主的公民社會中，民主公民有權利及義務透過公民社會組織或社團去參與社會公共事務。此種公民參與不僅是一種權利，亦為公民的一種義務、一種公共責任。

你都幾撚弱智
上連登=跟隨連尼住？

唔係跟隨佢
只不過係佢開一個置訂post
好過我地開十個會沉既post

跟何況呢到成個風氣都係叫大家出黎
佢咁做就緊加比連登仔一枝強心針

師兄 表態同參與兩回事嚟 你自己都打左自己一巴 何況人地唔表態立場唔代表人地冇參與社會公共事務

表態就係參與既其中一種形式
呢個就係公眾人物要付出更多責任既原因
你取之社會 自然要回饋社會 發揮自己個人影響力去幫助社會
你唔可以話自己冇表態就唔代表我冇參與到

On9照你咁講係咪每個人整係表態就當參與左啦
同埋你唔撚好轉移話題頭先唔係話冇連登仔逼人表態嘅咩果頭話維護基本權力依頭侵犯人地自身人權 你地依家係邊個唔表態or支持嘅就mark哂名秋後算帳阿 仲唔撚係批鬥大會咩